我係同性戀 我係鍾意男人

同屋企人講過 佢地唔支持 仲話當生小個仔 我唔感同朋友講 怕佢地當我怪人咁睇 有咩方法令我鍾意女人？

有咩問題？
你鐘意咪得

利申：非基

我唔想失去家人

唔好害己之餘害埋其他女人

佢地都唔會想失去你
過一排就接受到

另一半都係你家人

對唔住 我都係死左去好d

唔想失去遺產

你冇權決定，佢地有權決定

點解想比人插

搵碌9插人, 唔好咩

揾個TB拍拖 結婚 仲可以生仔

小弟家境貧窮

反傳統，咪低調d

真正既朋友同好既家人始終都會接受

對唔住 我對女性完全冇興趣

你話畀佢哋聽，基都係基因遺傳
問返你老豆係咪有隱性基因

你唔係gay 你唔會明白

冇遺產 阻止你幸福家人有乜用

我好愛我屋企人

係真朋友就會尊重你取向

你最後個句
到底你諗清楚未?

同我拍拖
我做你嘅屋企人
我會好好愛你

佢地已經唔想再聽我講

或者揉搓柔軟巨乳

唔好咩

由細到大d朋友以為我鍾意女 突然我同佢地講我係gay 我怕佢地接受唔到

認真好嘔心

對唔住 我已經有鍾意既男人